小學教師死因研訊 校內教師：校長與林老師會面 喝斥「收聲！唔准駁嘴！」

郭靄怡又指，羅婉儀的工作要求是「今日提出，第二日就要交」，郭靄怡剛入職時，也試過校長在早上 8 時要求老師寫年度報告，下午 2 時要繳交，郭靄怡當日也非常緊張，因她早上還要上課，結果用了午飯時間來撰寫報告。

但郭靄怡指，雖然羅婉儀的要求不合理，林麗棠老師一直盡力滿足其工作要求，每早都會坐頭班車、7 時 15 分回到學校，放下手袋後就會回圖書館工作，平常中午都只用 8 至 10 分鐘吃飯，其餘時間都在工作。

郭靄怡又提到，前任校長葉以欣曾安排教學助理（TA）幫輕林老師的圖書館工作，但羅婉儀上任後，認為林老師一星期教 16 堂課的工作量已較一般老師少，沒有再安排教學助理協助她。

郭靄怡在擔任署理課程主任時曾與林老師一同被羅婉儀召見，她憶述羅婉儀會不斷質問林老師，「啲咁簡單嘅嘢要唔要我教你，不如我做埋佢啦，我真係好質疑你嘅能力」；林老師當時則不斷崩潰地哭。郭靄怡續指，當林老師希望解釋時，羅婉儀則斥「收聲！唔准駁嘴！」當時情況形同「精神虐待」，更持續了好幾年。

郭靄怡供稱，羅婉儀時以侮辱性言辭指罵老師，例如曾有老師在外尋覓工作機會，校長稱無所謂「當送舊垃圾出去」；羅婉儀又曾要求老師在八號風球、十號風球也要回校開門，「如果中途死咗保險咪會賠咯」；羅婉儀亦會吹噓自己是音樂碩士及英文碩士，其他學校都會爭着聘請她。

我係死者家屬就一定打個八婆校長一身

郭靄怡又指，羅婉儀對學生、家長態度同樣惡劣，試過有小二學生在校外活動中不聽從其指令，羅婉儀即在多次會議上批評該名學生令她「無面」，並曾在早會上召該名學生上台，當着全校面前批評該學生，羅婉儀亦曾與家長吵架。

Cls，個學生隨時走去自殺都似

商鞅的《商君書》為統治者總結了馭民五術：

1. 愚民：統一思想。

2. 弱民：國強民弱，治國之道，務在弱民。

3. 疲民：為民尋事，疲於奔命，使民無瑕顧及他事。

4. 辱民： 一是無自尊自信；二是唆之相互檢舉揭發，終日生活於恐懼氛圍中。

5. 貧民：除了生活必須，剝奪余銀余財（即通貨膨脹或狂印鈔票）；人窮志短。五者若不靈，殺之。

班老師又唔反抗

老老豆豆羅婉儀依條撚樣洗唔洗坐監
依家個死因庭係審緊啲咩?

唔止老師
大部分香港人都係同一個答案： 唔洗供樓咩？

可惜無人當時為林老師說一句話

大多數人屬於被動，向現實低頭嘅人
當你想反抗時候，就會諗到其他人唔敢出聲
好自然你都變成一份子

現代屬於疲民一個手段

疲民：為民尋事，疲於奔命，使民無瑕顧及他事。

羅婉儀，冇人性

屌你老母正臭閪

依d就唔洗釘牌

就係咁反智

阻礙救人導致人失救致死都唔洗負法律責任，你覺得仲有咩方法可以治到佢？

香港既學校唔係第一次發生依種事，邊次係有後果

之前有單肥婆校長又係咁

佢而家仲有無做老師/校長？

之前東華三院個主席唔係話一定會比個交代大眾咩?
交代左未? 轉左主席之後又有冇跟進過件事?

我以前小學就係咁，早會開名話我讀書唔好，叫啲學生唔好學我咁，係無上台者。

東華同無良局既學校出哂名黑校

麻包袋！

俾東華三院炒咗

泰國人遺毒禍港

no one rmb alr

梗係唔使啦
羅校長打字都打簡體
遲啲升職都似